有冇人知加州對海外公民嘅稅制係點

如題
查左加州唔係玩Foreign Earned Income Exclusion
咁姐係幾多錢收入就要開始交稅
麻煩大家了

1

2

3

4

5

6

7

8

9 ，繁忙時間十連

10

11

12

13

14

15